係咪唱得唔好？

各位係咁兒彈下好了。不要狠批。

應該用咩放上嚟好啲呢？

我唔想要人幫我刷㗎。。。

歌係咪太快
聽到有d轉音轉唔切
同埋可以試下可以每句中間斷翻開
等自己可以為轉音準備下
另外verse入既時候慢左
之後有追翻 所以好易改好
巴打係咪有d年紀
把聲同我差唔多類型 有d佬味

係，一把年紀。
多謝巴打指點。
有時自己唱唱唱。總想聽下人哋嘅意見。雖然已經由細到大唱咗幾十年。要改都改唔到幾多了。

係
已經習慣左個腔無得改
可以改應該都係d技巧上既野

巴打不如你都分享下啦

我都想 搵緊啱我用嘅咪

我都係求其買支200蚊嘅嚟玩下